SMS唔洗驚住，我門都未出就收到

Push

藍絲家人都收到
根本地圖炮亂sd. 驚乜春

䦲，以為天后附近地鐵先收到，警犬驚就咪出門啦

推

中聯通 冇收到

咪同日韓打風地震會收到通知嗰d一樣

睇下晏啲會唔會差佬放風用sms嚇人走

點解會驚

有乜好驚

我都係青衣撚，但係收唔到

出面有post 啲人未知咩事就係咁講

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 另需要現場情報員

3仲未收到

我都係3，五分鐘前收到了

利申喺屋企準備出門口

自由鳥未收到

大西北 係屋企執緊野收到
咁樣係唔會令到我地驚